【千磨萬擊還堅勁 任爾東西南北風】阿仙奴19-20球迷吹水區MMLXXV

雲加

Up mud 9

5g=_=

支持一人一票選阿狗教練

一定投牙剷

愛sir

"千磨萬擊還堅勁 任爾東西南北風"
講緊愛sir

乜原來柒頭熱排咁低？仲炒肥普
依排真係冇咩心機睇波真係唔知
肥普過黎教阿有冇得諗
真正MMA兵工廠

Zaha

18

lm

鏟蛇上任第一時間一定買沙夏賣拿卡

炒未？

講咩春

今季後賣撚哂拿羊添啦

應該講緊打牌

終於爆post

呃圖J

Hassenhutl was on the shortlist to replace Wenger last summer (Jeremy Wilson)

做咩突然推得咁快
尋晚po j圖都冇人理

你口味獨特 無人問津

已射thx

見到隻臭g 廣瀨鈴 就唔開胃啦
點食lunch 牙

你有邊個日本妹係唔識ga

警方周三(20日)在理大外「開咪」，稱：「原來你哋妒忌，原來你哋連讀毅進嘅毅力都無，毅進係有毅力，要有進步先讀到，讀完之後你哋就可以攞到二萬五千蚊做一個警員嘞，你呢？」警員又指，留守示威者薪水低、破壞中大及理大，直言：「你哋妒忌警察！」

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

山陽狗仲熟

好想做碌蔥

冰有佢牙 左係大友花戀 右係山田杏奈牙

sor 以為第一張左邊係

廣瀨愛麗絲
廣瀨鈴

我淨係熟乃團

呢句好似知d野咁
睇黎星期日真係有「安排」

宗仔一早漏晒口風啦
話冇交通令市民好難投票，但明明票站唔駛搭車都去到，又唔會有人要跨區投票

07:30就落街投票了

法媒：神戶勝利船考慮引進德國神鋒高美斯
五線普

踢左兩三，普度都好似放緊假咁

最撚憎呢d barcode頭

自卑到自大既極致

日本好似好興呢啲髮型，極注重個瀏海

Left more

摩牙

懷念齊陰

拖仔係咪要走了

有愛狗冇拖仔
有拖仔冇愛狗

前隊長國際賽入波冇人講？

諗起死魚魚

which?

5g

@查蛇 有冇得停工

豪炎寺=C朗

叫咩名

已知了

好眼訓

好攰

Who ?

100

101

應該夾出黎

testing

你跌爆埋個腦啦

是

屌你老母

樓上好搶口

條撚樣鍵戰黎
唔屌唔得

Cls中場想點擺
又放番殺卡呀

Arsenal have 87 points form Unai Emery's first 50 league games, one fewer than Arsene Wenger's final 50 matches.

山下美月

Southampton have won only two of their past 17 Premier League fixtures (D5, L10).

They have lost six of their last seven league games, drawing the other and conceding 23 goals.

Arsenal have won 35 of their past 36 home league matches against sides starting the day in the relegation zone. #afc

November is statistically Arsenals worst month for defeats during the Premier League era, suffering 34 losses. #afc

親愛的朋友：您好！

11月18日致蔡總統電子郵件收悉。針對香港抗爭事件，蔡總統多次公開表達支持香港人民追求民主自由，尤其日前發生香港警察對市民開槍事件，蔡總統感到非常的遺憾，嚴正呼籲北京與港府，應該更誠懇的來思考人民的訴求，跟人民溝通，給香港人民更多的自由、更多的民主。總統的公開聲明獲得國際媒體廣泛的報導，同時，港府與北京當局也面對來自全球的關注與壓力。

蔡總統很關心香港的情勢，再三呼籲港府懸崖勒馬，人民的心聲不該用暴力來回應。當警察不再保護人民，政府不再為人民著想，這樣的政府，必將失去人民的信賴，希望香港社會可以趕快回歸穩定的狀態，也期待國際社會堅信自由民主價值人士，一定要站出來，關心香港失控的情勢。祝福您平安健康
總統府 敬啟

港女宜家淨係po 文宣
冇得J

好淫賤

奧巴驚聞反蒙面法繼續有效

相果張正啲

左定右先係，兩個都唔似

右
咁都話唔似，你去驗吓眼好喎

唔掂wo

G

迷辛黨係咪全滅

尼基迪亞=新辛洛高

Holding back in training after missing yesterday's session.

Kolasinac also back in training.

@jeorgebird

管牧指陳同桂十分忙碌 赴台安排暫無消息

陳同佳出獄一個月，跟進其赴台事宜的香港聖公會教省秘書長管浩鳴周四表示，陳同佳目前正在忙，赴台安排暫時未有進一步消息，如一有消息會作公布。而保安局發言人稱，就台灣殺人案疑犯赴台安排，港方透過警務溝通機制與台方聯繫，現階段沒有消息公布。並未回應是否曾為陳同佳要求台方保證豁免死刑，以及就交換疑犯、證據達成任何共識或協議。

Raul Sanllehi is backing Emery; not the type of guy whose decisions are influenced by noise/opinions on social media; club willing to give him time to make an impression; understand there’s a process & believe Emery can speed it up [@GuillemBalague]

Just because I was interested, here's Arsenal's top-five tacklers per 90 minutes in all comps:

1. Smith Rowe - 3.69
2. Saka - 2.84
3. Willock - 2.77
4. Kolasinac - 2.59
5. Ceballos - 2.48

Smith Rowe's number is obviously hugely affected by the fact he's only played 195 minutes.

忙條撚咩 呢條友都係仆街黎架啦

名？

阿po3大女神

dllm

Dllm 又自吹自擂 行開啲啦

浅川梨奈

Deer Chan 真係G嚟

正啵 一定屌

Although Unai Emery eventually got the #AFC job it is understood he did not even feature on an original shortlist, which was headed by Arteta [
@JBurtTelegraph
]

Some senior staff at #AFC certainly thought Arteta had the job. Should this, as appears likely, be Emery’s final season then Arteta may well be in the frame again, although he is believed to have been surprised at the way he was eventually overlooked last time [
@JBurtTelegraph
]

Emery on Toreira: 'I spoke with him yesterday and today. I showed him some movies about his best performances with us and how he can improve.'

Emery: 'He [Torreira] has a very big future here but thinking he needs to improve. He has to learn in some situations, individually to help us, to do better. It's one process.”

Emery on Torreira not being used in defensive midfield: 'But what is a defensive midfielder? We need that position for the capacity to build up, it's a big responsibility, his is one process. And he needs to achieve confidence, achieve more matches and more experience to take..

call隻G黎扑嘢岩哂 郡P

推車照鏡 視覺享受一流

愛狗成日講垃圾已經冇人理

又要睇愛狗亂咁舞隊波

why like g

好女仔黎唔好老屈

g都可以係好女仔 冇衝突

到底聽日要一早去投票定係晏d都得

唔驚關站咪晏d囉

但係閂左都要搵日開返補足時間？
早投票會唔會比建制計到數？

會補返足

泛民超過一半議席同所有阿迷唔反愛

咁寧願反愛狗

咩g係好女仔，有冇例子

auntie

真了

艾馬利與托拉拿會面討論前程

外界有傳盧卡斯托拉拿可能改投西甲或意甲，阿仙奴教練艾馬利就曾經與該烏拉圭會面，形容他在阿仙奴有美好的將來

托拉拿加盟之際可謂光芒四射，瞬間成為球迷寵兒，但他在今季初卻陷入低潮，而且只曾4次正選上陣，並較多用作進攻性強的中場位置，其經理人Pablo Bentancur認為這同樣拖累托拉拿的表現。在國際賽期間，傳出托拉拿改投西甲或意甲的消息，球員本人有意封口，指出到轉會窗重啟會看看事情如何，令球迷更加相信離隊之說並非空穴來風。

阿仙奴教練艾馬在證實，兩人的確曾經就前途問題會談，他說：「我在星期三、四與他對話。他很年青，去年開始踢英超及取得進展，今季同樣需要。他是個非常好的球員，對我們很重要，他對我的回應是正面的。他會有美好的將來，但同時需要進步，他需要在某些地方學習。今季他不夠穩定，我對他的要求是在某些戰術要求上做得更好，以及盡力保持良好狀態。」（）

Arsenal have not won a match in the Premier League since early October #afc

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #ARSSOU

機心女都好女仔

西

佢都唔係g

我老婆都係好女仔嚟

大作家來

才女

比比已漸漸消失
8000萬水貨後備

我鐘意狙擊你呀
block柒我囉柒頭

真係唔覺你呢啲垃圾會做過乜同做到啲咩
喺冷氣房出攻略？

佢做過咩嚟

迷

星期一個個入黎攻poly
佢喺到鍵戰屌留喺poly啲人

侮辱雲加個名

紗倉真菜邊忽係好女仔

我係話唔好再陣地戰 poly單野未發生我已經有開post講
咪老屈我屌留係poly既手足
我一樣有話唔嘈住 救人緊要 救完人先再檢討

收嗲拉

u

我愧對爺爺

poly入面嘅人就係打陣地
你屌陣地咪即係屌緊打陣地班人
咪撚喺到扮嘢啦
我理得你幾早之前講過唔打陣地姐
事實就係星期一你喺到屌打陣地班人
而人地搏緊命
不如你返去同cc台班人圍爐啦

係喇係喇
永遠唔可以屌陣地
檢討戰略就係冷氣軍師
屌陣地就係叫poly既人去死
其實唔知邊個先係鍵戰啦
至少我班手足都話唔好陣地
你咁鐘意詛擊 要繼續聊交嗌
真係唔知邊個先係鍵戰

佢都唔係唔通東莞個班係咩

咁你係當時講有乜撚野用？
Poly手足得閒上連登？
定係你覺得出緊去救人都會上連登？
除左識多咀狗之外識乜撚？

你又唔係喺poly
人地搏緊命你喺到討論戰術
你同我講你唔冷氣軍師
你班手足 哂氣啦
根本陣地快閃做嘢嘅全部同一班人
你班手係咪好似你咁齋出謀獻策呀

btw poly手足真係得閒上

不過佢就肯撚定唔喺poly

冇lala鬧鳩人

心口腫姐

兩班都無我老婆咁好

係，你老婆識罰你訓廁所

有人開post傾我咪講
我講完條癲狗咪又係咁狙擊我 你後面個幾句可以同返佢講

唔知你戇鳩定乜
既然你講到你咁多手足係poly
你咪問下佢地仲陣唔陣地戰

都係種人生經驗黎

原來你真係弱撚智
畫公仔畫出腸都唔明
你都係冚家跳樓算啦
無謂浪費資源

攞d g同老婆比 有冇搞錯

佢地全部重新買裝
咁仲陣唔陣地呀傻鳩

你乜都唔做憑咩叫人點做

啲藍絲buy,唔係講笑

裝就陣唔陣地都要買架啦傻鳩
咪即管睇下遲啲有冇人死守

叫得雲加既都係on9
同埋個雲加乙一樣 弱智有樣睇

曬氣 講完咪又係話我鍵戰

你咪撚on9啦
唔陣地使閪裝咩
話你冷氣軍師真係冇錯
同你講嘢好似教幼稚園咁

唔係，從來唔屌人鍵戰，我屌你因為你On9姐

你唔係覺得快閃掟火入狗署仲覆full gear呀
嘴都唔撚使啦憨鳩仔

ching見過我個樣一定唔夠膽串我

連打咩要用咩裝
有咩需求都唔知
你同我講你有做嘢？
好打極有限啦

你係

fake
真既話 下面條line要加係邊印果d

訓廁所都好過直接趕出門
算好好待遇

@老婆狗

Southampton are one of the 25 teams who have tried and failed to ever win away at Arsenal in the Premier League.

The Saints have lost 15 and drawn five of their 20 visits.

再出鑽石陣輸撚硬

佢偷食比人發現，仲有廁所訓咪算係咁

佢咁正氣 你地唔好希0佢啦

食個飯姐篤灰狗

佢唔罰你以後冇得飲可樂咪算仁慈囉

人地唔比你篤姐

法國呢度巧多篤灰狗

好多背刺狗

捧得阿狗人格特別低下

佢哋比人圍果陣先開始問人點走 不過好多人唔係諗住長期陣地

咁我寧願死

球迷會

即刻鎖佢入欽州街公廁

唔好死住 等我儲吓帛金錢先

今晚又哭喪咁既款

做比你地睇，
人工照袋分分鐘一月已經走到，
不用太認真

練波笑哈哈 球迷屌喇嘛

其實留守班人好多係星期六日先入黎
入黎係因為有人叫poly要幫手

同埋啲人好撚矛盾
話咩一早人走 唔好守
咁佔黎做咩

又多一件

Tvb個廣告
幾時可以成間野拆左佢

美羊似同papa 講: 我一月走先啦，咁你呢

第4 作客 係for咩比賽？
護級用

Arsene Wenger: Park Chu-Young signing ‘still haunts me’

Ht. Chelsea 2 Arsenal 0.

Arsenal U18 v Chelsea

Aubameyang: 'Arsenal has a great history of wonderful captains like Patrick Vieira and Tony Adams. It is a privilege to follow in their footsteps and I will honour the armband by doing my very best on and off the pitch.'

國際賽完左 愛狗仲係度 屌

摩狗棄用艾歷臣

走梗嫁啦

魔蛇

幾時有得睇魔daddy強姦愛狗

過黎阿

Daddy find son

勁撚到...我熱第6了 阿第7

摩佬勁到

阿仙奴高層無一個係無辜的

D 反擊快到，睇番我阿

daddy肯定最少會幫熱拎一個冠軍 分分鐘歐聯 唔炒愛狗 下年歐霸都唔洗踢

og dady攻得勁過愛狗 你哋有咩感覺

今晚輸埋正式比熱狗爬頭

Daddy find son 好成功

屌拿星

PEPE連 SON 一半都無

牙son整斷人地對腳之後仲勁左

輸到歐霸都無得踢 睇下歐霸專家有咩講

知恥近乎戰

Pepe 連阿里都不如

韓國人dna覺醒左

聯賽杯 足總盃都夠熱狗球迷j 住先啦

賓帥，曹帥，迪詳子快救救我廠

我有信心daddy實做到 希望贏細盃咋

屌帥 喇 屌

爺爺回歸啦，家下要穩軍心

唉 想轉會做熱狗了

贏到歐聯，我阿抬不起頭

你同11哥有咩分別

經不起考驗

換新帥不嬲有蜜月期架啦 完季再講啦

香港光復先定阿記光復先?

香港光復到既垃圾妓光復唔到有乜所謂

Why not both?

摩佬3球

專心歐霸啦

前日有人話熱狗榜尾 阿狗好過佢地🤔

仲未接受到摩佬過熱

永續沙卡

淨係用lucas moura已經爽啦熱狗

肥普黎最好

就嚟有歐霸（ii)踢

愛狗快躝

唉
迪達子都照殺快撚啲換啦

達蛇好野嚟

完季再講
鏟蛇MODE

ching又搞事

我哋傻人3:0就有份

已經預見到今晚完場後呢度會充滿負面留言
例如：
屌你老母愛狗
愛狗lan
某球員係戰犯

睇埋陣容就知要屌邊個

今晚最佳結果: 輸/比人大炒
可接受:被迫和失分
最差情況: 場面難睇下負碌贏

🔜 #ARSSOU

@premierleague, it's good to be back 😃

📋 Two changes from Leicester last time out...

🇬🇷 @SokratisPapa5 comes into the back three
🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 @kierantierney1 starts at wing-back

#ARSSOU

五大訴求

球迷陣
出哂fans想睇既人

雪PEPE

3後

比狗 泰仔

pepe

輸左又會屌冇出比比

唔啱咩 想當初愛狗20場不敗都有人話有爭標感覺啦 結果

主場對榜尾出三中堅😂😂😂

5後衛仲要pepe無正選=.=

愛狗當奧燒同拖仔condom牙
要吊命就用，無事就雪

比比已變condom

唔好再343得唔得呀！！！！！！！！！

三中堅有撚用咩
等睇對面又20+射門

見自己帥位不保就即刻場場放正選討好球迷😂😂😂
證明之前場場雪擺到明針對🙄

戰術大師嘅嘢你識條春咩

真 阿狗擺幾多人係後面d防守都係得啖笑

幾時有用過

pepe都想走了

感動既係, 沙卡連後備都冇

用番上年個陣

快la回水

因為愛狗技窮

足球料分享區

搞咁多野 買咁多人

睇得出佢冇咩原則
雲加先唔會理鳩d球迷

唔得

XHAKA雪到幾時，無左佢未贏過

但之前嬴波都唔關佢事

得 因為呢場踢352

daddy好勁

想睇ozil + pepe呀屌你老母

你老母比狗屌

你下世做中國人

山陽B 有冇北海道推介? 3月去
好似好多都有伏

小樽身邊全部都話好伏

去種子島啦
遠啲去埋高千穗

Ching好搶口

市中心好多街行附近有好多居酒屋喎

一定啦

高千穗真係好遠架喎
仲一定要搭巴士

Toulouse striker Yaya Sanogo on joining Arsenal in 2013: "In my position, who would've said no? The boss came to see me." (FF)

幾千萬射落海

上次去鹿兒島無上種子島
其實多唔多野睇

又拖人陪佢做中國人

留意到愛狗條撚樣一有帥位危機就會即刻起用返燒

屌今場應該負碌贏

拖狗同埋燒都係condom

愛狗幾時死啊

廢黑鳩

唉 今晚輸撚硬
修狗 = 阿狗剋星，哈辛赫圖第一場好似就係斷愛狗22場不敗

私家雞

依家對住狼隊 愛字頭 李城都搞到望和

對住錫菲聯輸埋

上半場羊+拿卡 -6 2:0
下半場比人追和/反CUP
愛狗

拿卡好好耐冇入過波

可能我麻麻地行街 覺得想買既野都有
果幾棟行到腳軟

呢個真

而家呢隊野對英冠隊都唔會有信心贏

愛狗終於識排正常陣
不過無戰術個下死呢

又幫人起機啦，人地修已經連輸幾場
對阿狗又可以反底了

好多奇異種子

Ozil

有冇sopcast link

燒燒個好大個黑眼圈

有冇link?

push

冇Sopcast？

對面已1射

你老尾tie仔

t仔反愛

屌你老母比比鳥踢好啲啦

得D FLASH

半場都過唔到

屌你作客緊???

後防又輪住派膠呀？

拖

正路呢場應該贏到兩球以上既

阿記主場定作客？

主

其實都無咩分別 都係自己隊比人boo

拿卡今日狀態好似唔錯

等睇輸波啦

Laca可以射

拖今日狀態幾好

咸左

隔離李城係咁攻

記得有一季對面個垃圾龍比山狗戲弄過

奧燒控得靚 但傳球鳩波

any link

真

輸了

0-1

on9

好波

痴撚線

又輸

焦土

仲發緊夢

咪一鳩樣

愛蛇又out

正

話咁快落後一粒

又輸！
輸埋依場 炒得啦掛？

屌你老味......

又係Ings

好波！

thank you for nothing 88 emery

屌你老母臭閪

躝未 想睇屌蛇

唔好比佢停

正到

好野wo 成班出左錯都係慢跑返去 雷斯

炒得未

愛狗

修仔快上！

抵啦，屌咁耐都唔改，永遠雞都未吹就企哂係到舉手

大炒吧

輸左佢 無眼屎乾淨盲

咁唔集中對面呢球醒撚到

又發夢 成隊唔想踢咁

成班發夢
離炒愛狗又近一步

快啲送愛蛇一程

D集中力差撚過學界

welcome邊個好

好撚正

得失球: -3
垃圾到

又黎角球傳返後場

都唔會炒驚咩

執咗佢啦
成班後衛零意識

對面醒都要班垃圾咁有默契一齊望撚住球證發夢

發撚夠夢未

dllm半場拉隊走啦英國阿狗球迷

支持輸波 班高層未醒

唔計呢球ON9 今場開波十分鐘算幾醒神啦

我認我plastic fan
想同愛蛇攬炒

是撚但 總之good bye emery

肥普

Pochettino

熱同分了

求link

學界

得罪講句 papa luiz 呢d下一手教練分分鐘兩個都唔用
兩件根本二線料

Ya 左出黎

請肥普喇

肥普復仇記

角球繼續開短係咪玩法

愛狗立刻躝

零進攻哲學
零防守戰術
我教都好過愛蛇

byebye emery!

一輸又開始亂鳩咁嚟

三中堅真係人就多咗 反而空位仲多

咁貴買Pepe又唔踢正選

招財貓

三個無默契唔知做乜鳩 得人多

揸個咁既陣教到咁

睇完場聯賽盃
我就知道幾線料都唔緊要
教練夠勁青年軍都夠做

輸到冇晒感覺

邊隊先係降班？

炒得愛狗未？

愛狗必須死

雷斯條友hea到爆

又話趁國際場期換領隊
依家死攬條愛狗

基本上一比人迫就輸左一半 冇個有能力轉守為攻

係咪豬埋呢場愛狗即躝？
係就快手456啦

ching好打得牙

15 minutes. At home. Against Southampton. No shots.

爺爺

三中堅，反而守得再衰啲。

真係任射過喎

波都搓唔撚到
愛狗正一垃圾

連比人反Cup嘅機會都冇

不設防

三中堅豆腐
屌你老母愛狗

真係唔知成隊踢緊咩

臭燒球球傳波都爭D力水

愛狗落地獄啦

個岩士唐好似上季後備上陣入波

成隊波冇form, 戰術又冇

比人屌到 笑撚左

係咪乜LINK都無

炒得愛狗未

對住榜尾都俾人任射

Tie仔自己一個踢波架？ 咁都去

比人㩒住嚟屌

5射16分鐘

隊隊對阿狗個陣都勁到成隊利物浦咁

開季屌到而家 都係無戰術

仲係0射門

可以比修咸頓作客禁住我地。。

射門0:5

講真除左最後三件
其他已經係出哂球迷陣....都踢到咁

再黎30射不是夢

Captain Pierre-Emerick Aubameyang: "We need to move forward together." #AFC #Arsenal

屌你老母對面射撚左5球我地1球都未有

阿射門：0
修： 5

屌你老母，已經輸撚咗球

出球迷陣都輸 愛狗都差唔多躝

啱啱番到就輸緊一球。。。

都唔知踢乜9，9猜都無埋，CLS

1:1

拿卡goal

Laca入乜9呀

咩年代仲3中堅屌你老母

愛狗快躝la
仲等咩

泰仔傳中真係有料料

士氣一丁都無

The ball is moving when taking free kick
Var lmao

輸撚左佢好過啦 等陣愛狗又以為自己好撚勁

拿卡識入簡單波啦

主場俾隊排第19既禁住控球黎踢
仲話咩FANS陣
笑死

唔知點解寧願輸波

羅渣士教李城勁撚到
諗起嗰時咁多個教頭任你揀，偏偏揀中件愛美麗

阿狗唔值得擁有拿卡

燈到拿卡入波

完全駁唔到

var對阿仙奴=bullshit

水貨

臭燒

你以為輸會好似熱狗咁換教練咩

Laca

牙燒今日好好態

who

tie傳中

永遠得落底出波 跟住係禁區-6入波 一招

輸未牙屌又入

點解揸住成手靚牌都可以咁樣

Lava

愛狗：又可以呃多一個禮拜飯食，yeah

我岩先話佢好耐冇入過波

LACA入波都死老豆咁

依場波充滿隨機性

Tie啲傳中有無咁準

愛狗仲未躝

頭先邊個話拿卡好耐無入過波話

痴撚線 雷斯先係真間諜

踢到作客咁

愛狗自殺死算啦

三中堅用臭燒愛狗玩撚死自己

ching好多公道說話講

阿迷真係無得輸
嬴波固然開心
輸波炒愛狗仲開心

其實輸得核核突突逼走愛狗好過la
熱血追和冇用

電欺

場場都踢得好辛苦 見到都覺得慘

Feel到又和波了

屌 on99 比佢入返球

出波出得靚 講真人腳唔算好差 對榜尾都比人壓住打

一般，20 分鐘已經甩左兩球

平時一場都係甩兩球

係勁

輸都唔會換啦屌

laca有返態

黃

肥普都係得罪高層先死
愛狗幾時得罪高狗

球證垃撚圾

Any Link Ching?

今日感覺有膽色左，甩波多左但轉身過人應該都有2次

修仔射左幾多腳

買左阿狗5舊水上盤

var

搵

我燒 幾醒神

捐去星火好過啦

唔怪之得啲人話鏟蛇唔識波

贏左再捐

燒

讓幾多

比比鳥球球咁樣比人迫遲早出事

吊奶星對面豆腐牙

北海道本身就係一個伏，唔揸車超難玩，要極有心機plan
個地方係賣冬天雪景，三月都有尾水嘅
我去過兩次都係初夏/夏天

富良野三月好似未有靚花睇
札幌已經係最多嘢買，可以去吓個中央市場食嘢
其他地方啲景點好散
旭川動物園要睇下你自己啱唔啱
小樽條河要有雪景+夜晚著燈先靚
我個人最推薦函館，算係最有特色又多景點，三大夜景+五稜郭公園+金森倉庫+朝市(少伏，勿有期望)，不過夜晚真心靜，全條街可以係冇一間鋪開，食肆可以收七點
不過呢樣就全北海道(除咗札幌)都係咁
登別溫泉就要睇你budget，肯俾錢真係幾正

1/1.5

now 條講波佬想點

燒有火

吊你 歷史會判我無錯

ozil今日想踢波

阿記有希望

球證

呢500可以使得更有意義啊鏟蛇

對面瘋狂迫搶

點解英超D球證咁中意逼害我妓

沙夏

奧燒反搶成功

球證買左修？
係咁吹我地

T11推到咁前.....

愛狗成日整個肉緊樣出嚟真係好柒

唔係第一場咁啦

Papa 黃埋

贏唔到兩球 就獅鳩愛狗鳥

奧巴美芬 (乜唔係奧巴芬美咩？Obafemi)
比Now個旁述搞到好暈

話因為係阿狗踢得太前 所以T11想走

咩球證黎

又黃

球證阿狗黎 好想愛狗比人炒

呢個旁述不嬲膠

廢老講波係咁上下 體諒下

含辛如苦

嬴一球呢

比比鳥

阿狗嘅主場哨

英超有邊個球證係阿狗既人

D黃牌下下都比

屌你B2今日做乜鳩

球證CLS

阿狗連修仔逼搶都解除唔到

又逼甩

輸淨一半 再推 輸左照獅愛狗

頭先daddy幫都然錢

條撚樣不嬲鳩講 夜晚啲歐霸場場都係佢講
又悶又亂鳩咁講 willock nelson個啲亂鳩咁講

求好LINK

球球甩

有人倒地又要吹停 又無軍醫入黎你吹乜撚野呀 屌你老母

一睇已經好大分別

人地永遠唔比你轉身
我地就淨係識退 輕鬆轉身加速

個ings係咪阿記剋星
場場對佢都比佢入咁濟

On撚鳩 吹乜柒野啊

乜你有見過阿狗識破人地戰術架咩 除左鳩跑

papa咁都黃

呢球又唔吹

而家阿狗d 波真係好撚柒
完全唔知踢緊咩

艾馬利真係on撚9 和咁撚多場都係係後防猜波 比人迫 都仲猜 你走啦 好撚on9呀 d戰術

有無手機link

chambers diu 9 雷斯

見到都冇心機

黃牌放題？

法國酋長球長唔啱隊波d 打法

好撚廢 得兩個中場幫波現位 俾對面4-5個圍 點踢呀

成日係後場傳，根本成個英超啲球隊已經捉哂路都死傳，艾蛇on 9完未！

係得阿狗咁撚柒
主場都俾球證迫害

拖冇晒啲tackle

中場斷層 前場無支點 年幾前已經有既問題

拎左牌要收一收

比人睇死曬打兩邊
Mark住兩隻wb後上就玩完

人地用4條友攪撚死你啦，你未到就貼你屎忽

有牌 加上球證針

有無link 斷哂

拖想踢防中 但愛狗要踢前啲

食左黃 正常都唔會再亂落腳

黃咗肯定收腳啦

以前爺爺年代都話係中前場鳩猜無射波
而家連個波都控唔掂前場都過唔到

奧燒識笑

不推文

反正一月都走，
應該拿拿臨兩黃一紅收愛狗檔

人人都睇到既問題 愛狗仲繼續咁樣踢

sorry兩個中場都要拉邊 中間係唔會有人

阿狗執second波好撚廢 基本上迫你好大機會拎得返

奧燒

寧願睇爺爺禁區頂猜波好過而家唔知做乜

阿狗個問題就好似我地踢街波咁
總有d隊友係走上走落但跑好多都拎唔到個波做唔到野
因為無腦無意識無戰術亂跑

根本運唔到波上去，仲死用呢個戰術，爺爺都係人地禁區猜，而家係自己禁區猜，on9,普捷天奴都要比人炒，愛狗仲可以係度，真係奇蹟

球球快開都吹

拎thx

咁其實大環境變左都有影響既
以前邊有咁多隊玩迫搶

柏g俾列蒙爆到9彩

ozil加速入禁區

俾對面快開喊俾我地快開

唔

都大半季，點解仲係可以踢得咁亂

唔比快開

細爆真係世界級毒瘤

慢 比波廢 推甩腳 高空波十頂一
防守更加唔洗講

我都唔知堅持後防猜上去做乜9 十球有七球都係輸呢d 都仲堅持 佢仲撚硬頸過雲爺爺 唔撚炒佢 我睇唔到個on9教練會帶到d咩比隊波

t3勁過坦幾撚多可以自己硬爆爭好遠

契爺帶隊，場場有得出

今日截咗好多波喎

球證真阿狗

球証一定係今日主角要吹唔吹，快開都吹

斬上去仲有機會搶到，後面做上黎十球有7球比人迫失

Pepe食糊位

愛狗躝啦 越教越差 問題完全唔覺有改善

人地右邊攻勢咁少 未見真章

偏偏冇出

T3好好J

無戰術又完全組織唔到 換屁屁出黎鳩扭娛樂下球迷算啦

泰仔淨係變速出波 已經同場好大分別

T3好波

愛狗真係垃圾
衰撚過踢街波啦

t3有無後悔嚟呀狗

今日組織ok既 因為Ozil同Laca係度
但愛狗都係無戰術

T3浸一兩年英超 可以成材

後面如果個個勁 無問題 你睇個後防中場 細爆除左9跑 我睇唔到佢有閱讀球賽既能力

屌佢老母咁都唔撚炒？同榜尾同一level 屌你老母

有愛狗教波
會變垃圾

燒射啦

Ozil想踢波時真係好L勁

今場算近幾個月踢得最好既一場

細爆成日推前 推近隊友 再手勢話鳩隊友唔走位 痴鳩線

波都拎唔到啦廢西

和味濃

你明知班人唔岩咁打，仲堅持呢d戰術係咪領隊問題

佢位置感真係好差
要有個好教練教佢先得
遲一年就癈一年

求LINK
flash係咁斷

不射男

喂 都唔係第一日既事啦
上年贏卡迪夫城3:2果場拿卡救世 已經係咁
場場贏輸都好 形勢都一定柒

臭燒表現一般

臭燒係好波嘅

同意

今場算係咁喎

全隊最好

有場俾屈福特射左30球 恥辱

比人睇唔起到半場射埋黎

佢啲位置感擺明跟愛蛇練返嚟

算係咁啦

B2今日廢到

T3最好
比狗災難級

If Arsenal is a club then Mesut Özil is the DJ.

後場係咪仲要搓？

T3 O10 L9 踢得好, B3 契仔😥

西波中唯一亮點，奧燒

唔係話想幫住愛蛇
但三中堅唔多打中間組織係合理
真係要靠兩閘overlap上去
再加上兩個中場中都唔太勁分邊造波
都係預左會搏打反擊搵d half chance
總括來講我覺得比上幾場進攻有form左
尤其左路幾有威脅

個場好似係幫人起機

好撚明顯係 垃圾教練只會得一套戰術 輸都打果套

比比鳥跑得慢左咁多既。。。

換比比出嚟
柏g打右閘算
比狗今日恐怖到

兩隻閘永遠搵唔到人傳

水晶宮

大腳傳啦仆街

平時行開cat walk慣左慢

下下直爆

有ozil中間先有d攻勢做下
之前全部左右9斬
但中間玩到既好似得ozil拿羊3個
其他唔係好夾到

嘥曬佢啲潛質

問題係你成條中後場無默契 movement慢撚到仆街
無應付迫搶既戰術呀

愛狗

去西班牙執2件中場番黎都要人教？法乙仔做重心幾耐牙狗就俾人屌打幾耐

Ozil都好慘好多波都好似俾人落咗命令咁要分邊

愛狗戰術係咁打

執咩都死啦 記唔記得上幾輪唔知邊場
施巴路斯逗最後逗住比細爆衝上去

B2傳球成功率有冇50%

佢慣左唔會自己去波

仲有人講細爆截好多波...
龜咁埋都埋唔到身
一係就一撞就舉手

好限制左好多球員 你睇托雷拉就知比佢淫威壓制得幾撚緊要

教到67咁嘅垃圾都有人聽佢說話

愛美麗走得未阿

其實想睇下換走個中堅 換pepe入來
踢番4231
羊踢左路
應該會組織得好d

阿狗不嬲唔搞事

主場對榜尾射得一腳

屌 唔撚睇 早抖

換走比狗
今日災難級

修咸頓 點做野架

其實愛狗係咪想copy阿積士？
中場細爆做下下拉邊推進突破分邊
左閘扯到上翼咁打

EMERY OUT

轉番433啦⋯⋯
前面根本唔夠人攻

又比人半場十幾射😂😂😂

柏芝都唔好得幾多，又傳波慢幾拍

嘩 主場對榜尾 人地射10我地射3

明明美羊係要長傳 偏偏要係後防撚幾下 根本條垃圾應該死返去巴黎

pepe換比比啦

愛狗肯走未

有無link

主場3射vs10射

踢得好差？

其實大家有冇諗過細爆個位係可有可冇

垃圾波好彩唔能洗捱夜

其實好撚神奇 明明 踢得差過榜尾 但係又可以排頭6

屌你老尾對住隊下遊343
兩隻翼衛一攞波可以下下都冇人幫波迫住要傳返後
愛狗你快撚啲死啦

都話9月靠牙羊頂撚住成隊

條友波牛黎
成日要波搶控球
但位置感差撚到仆街

打到咁拎到三分都冇撚用啦 睇波激撚死自己 主場打榜尾依個表現 英冠隊？

揾我阿媽落去踢都得

有前鋒個人質素頂撚住 整體黎講隊波係榜尾級數

如夢初醒～

防守上唔合格 但進攻有佢作用

畀pepe落場同ozil夾下啦屌你老母

不嬲都係，佢一hold 波就拖慢

主場對尾二
射門都2:8
仲比對面迫到仆街
仲唔換領隊點會有希望

法乙仔=愛狗球員班 心須清

愛狗真係即炒算啦 賠少少但係長遠可以賺返
肥普真係重建最佳選擇 難得依家available

中場依舊零防守 拿卡有時仲後過拖仔

第一風扇個期都好睇過依家

換走B2啦，差到

不如去教法乙啦

眾籌有冇得諗？

好撚廢，炒啦好嗎？
施巴傷左？後備都無

岩岩無睇第1球,屌人地快開就得,我地快開就比球證吹返轉頭

t3出波真係近幾年閘位最佳

而家睇返以前D廢陣 法國其實都幾勁

啲高層都唔撚知諗乜
CLS

屌
原來第一球係moving ball又唔吹 var更唔睇
阿狗快開就吹moving ball
玩撚哂

*球場版已經唔知自己打左乜

有少少黑，但如果隊波勁點黑都贏

佢唔會嚟啦 想俾人屌死咩

果季幾場大抄 攻得好好睇下

教得唔好真係兩邊不是人 反骨仔唔撚易做

唔係，應該係話搵個跑馬拉松既入黎幫手亂跑同佢效果一樣

當年sol都係咁啦 無問題

Six ball

引球推進好，但派牌完全唔夠班

果陣Vps睇到嘩嘩聲

艾蒙尼亞+助敵奴+中場3寶+中聖賓

次次俾人一扣就過晒

所以係爺爺即功勞

你睇返拿卡黃牌 之前 佢既引球推進 佢推去4個防守球員中間 再比拿卡

艾蒙 雞治 屎波賴屎 豬達 敵助奴
世界級防線

當年咁既陣都前四 真係屌那媽

個球one two嚟 拿卡係俾得唔好

都勁過家下喎

至少我知道佢哋踢緊乜

基比斯唔好仲差啲咩

但果下拿卡追返去 食黃
細爆1-2失敗攤手洩氣

求手機link

果球拿卡俾到咁樣好難唔攤手洩氣

雞脾斯擔正果陣 豬達屎波敵助好似都走哂啦
果陣佢拍ccc 高斯尼 大梅 沙格拿 無咁災難

好難想像咁都可以未炒教練

反正同而家一樣都係鳩斬比中鋒 起馬中堅賓識頂波

都好撚過依家 俾下遊場場屌打知唔知醌 除左件衫佢番屋企訓啦

比得唔好咪追返 拿卡示範左職業態度比你睇

出埋辛達路斯

換走根度斯啦，中場有佢好難夾隊波，亂走位，唔識幫手，其他球員俾人圍，得個睇字都唔走位俾空位傳波

晌西班牙炒左兩次啦

主場踢到屎咁 愛狗快躝

有冇師兄幫手俾手機link

song

老老實實上季到依家完全無form 今場仲要full team最強陣都踢到咁撚樣

契仔，換條撚

Pepe is coming

細爆不嬲都係咁 上季已經係咁屌佢呢樣
好記得歐霸8強第一回合
佢又失波 個時佢後備上場 r8打全場
r8係禁區頂 佢係中場圓前小小
都俾人入個時r8回防入禁區 佢人影都見唔到
個時我嬲撚到仆街
120%effort

DL 大陸apps 抓飯啦

自己送俾對面自己追返炸 仲食左黃牌呀

Pepe

換佢走？ 咁換邊個入黎 willock呀？定拖仔單中場？514陣？

PePe + Ozil + 羊 +拿卡

我睇既係職業態度only
比得唔好人人都會

我都記得呢場

PEPE

之前夠係度J LMAO啦 結果呢

...
中堅賓係打翼 斬艾沙雲

平時係有 不過呢球唔係

M廢到仆街

外國班球評家仲可以點吹

有冇人支持對家想對面贏送愛狗一程

天外飛仙

全攻型球迷陣 愛狗最後一擊啦

窩利

shot on target, 追返D射門數先

c8?

戇鳩 呢個陣咁樣踢會踢撚死拖同細爆

嗰陣成條中場都好睇啦

仲講緊VPS，阿狗真係幾慘

寧願換番殺卡出來，睇見個中場就火滾，完全控唔到場，起碼見佢同托利斯無火花，剩係識橫傳兩邊

原來無嚟 自膠

後場no look pass

乜撚野奧巴美芬

是撚但啦 出晒球迷想睇既人就得

換走左張伯斯。。。

最後一個球星

但唔想睇到愛狗喎

殺卡後備席都冇得坐

傷左

對面個個應該

屌屌左成季竟然懷念沙卡

一早唔好出條垃圾啦

講好睇 個季係幾好睇
其他成績可能好啲 但係講好睇又真係無咁好睇

迷沙

Bar

舉高又冇事 好野

咁都無12

Var

由絕望變返希望

爭食

嘩

爭D

羊

其實最撚多餘係古恩度斯 上年x34拍t11好
今年場場g29正選柒足咁多場

咁都唔入

奧巴芬美 vs 奧巴美揚

聽到好亂

上年沙拖燒咪幾好

自己唔射

細爆又一次一推就過

Pepe？

比比屌

屌你比比

屌

無信心都咁...

又唔好咁講
有幾場係靠佢贏

比比個傻西 自己射啦

比比個腦

Pepe射啦

比比

比比 推多步先啦DLLM

二打一都唔入

Pepe反愛

Pepe廢到

細爆早前尾段推進分波搏罰球又話做到野 依家又變柒足全季

Any link?

死火倫幾時去咗arsenal

謝雲奴來架咋

Pepe停乜撚野

pepe一如以往

前鋒都可以唔射，躝啦

謝雲奴都識射出界啦屌

Danny Ings had as many shots (3) as the entire Arsenal side combined in the first half at the Emirates Stadium. [@Squawka] #afc

打fifa咁橫傳

真係比哂機會都唔珍惜想點

出PEPE ＝ 球迷陣。
2打1 都可以無信心到咁

愛狗沙膠屁屁一齊躝

呢球傳無問題 不過咁柒

其實傳到真係傳都好 比比真係好似冇乜右腳
最sad係傳唔到

Pepe真係廢撚到仆街 淨係識企定射罰球入波 不如轉打golf啦你老尾

單刀到咁都唔射